黃鴻升 不屑 COVER

進步左 起碼聽得入耳

多謝你

啲群友想你入唱歌tg gp